No Man's Sky TG 組隊

有冇爸打留tg一齊玩。利申，玩左一日

依家有組隊？

有啊，出左多人連線模式

巴打留個TG一齊打？

仲係咪度呀

PC?
PS4?
X BOX?
乜都冇留

從明巴，Add me Tg討論一下
@Chinaiscomingdead

有關新屋嶺興趣討論

不推文回覆